如果放個喇叭係大媽Ｄ喇叭隔離 利用消性干涉原理去「降噪」

唔知效果會係點

你講野個 freq 每秒都唔同，wavelength 唔同點計呀

咁會唔會有d位反而增強左

樓主不如問吓你物理老師啦

我諗法個原理係類似宜家Ｄ降噪Headphone，只係放大左

個原理係點樣
想學下野

如果兩個wave係out of phase應該唔會

有冇辦法可以干擾個 mic 發出刺耳 we we 聲？

淘寶買音波炮對轟仲實際啦

不如買個高功率電磁波干擾儀器，干擾佢喇叭內線圈，等個喇叭發出怪聲

＂原理為使用一個以上靠近耳朵之麥克風接收外界噪音，並以電子電路產生和噪音音波相位相反之訊號。當此反相訊號產生時，破壞性干涉消除了配戴耳機者本來所能聽到之外界噪音。＂ＷＩＫＩ

應該得某d位先降到噪,要考慮path difference

不如試下即錄音, 即放返出黎, 再到勁大聲俾返佢地自己聽

回樓上幾位巴打，大聲鬥大聲就無謂啦，佢地根本都唔怕嘈。
反而令佢地開盡都大聲唔到（ＦＦ），唔俾佢地咁盡興

我見淘寶好多勁電筒賣, 拎住狂照應該會盲

電磁干擾器

能使喇叭發出噪音，就正如唱k時支咪干擾喇叭所發出的聲音

幾舊水，有興趣可以搵人買嚟試

不可行

就算我假設你有完美既訊號分析同訊號重建技術 可以輸出完美既相反相位訊號 (留意返未有咁既黑科技

1. 如果你只係佈置左少少喇叭 咁你只係改變左能量係唔同方向既分佈 因為某啲方向會constructive某啲方向會destructive
2. 如果佈置好多點既話 啲constructive同destructive既pattern太密 會smooth out 聽落無分別
3. 如果你有個好聰明既佈置令啲能量集中係上下方向...咁就會比天花同地板 散射去其他方向 無用
4. 如果你用喇叭圍撚住晒 咁你啲喇叭就需要吸收聲波既能量 散熱會係好大問題